原價放Big Bang 22號 A3 飛 5 張

如圖，有意請聯絡tg : firehabbit

感激

用yy lam同你交換ok?

要睇人妖我會去泰國，不了

睇big Ben 好過

有7張既我原價加10%買 我同fd好鍾意big bang
話曬最後一次 錢唔係問題

I've got 5 only

Big ben? 不了 炒不起

勸你今晚都仲未放到就唔好堅持原價啦

okay

好燶
有fd放緊-10%都蟹緊